九龍東停車場分享區

小弟泊屋苑好貴 見有個post 個個九龍東都2000中 1000尾好葡萄
利申: 3050月費

如果你係泊房委會的停車場就會平得多...

利申: 新界今年 $1740 / month

但呢d要排幾耐？

九龍灣2900

留名

將軍澳3600

油塘大本型附近有無日泊推介?

上網search見過鯉魚門廣場日泊70.

但搵唔到個入口 係唔係姐係油美苑停車場

平野無好
舊式屋苑停車場位太窄

無錯鯉魚門廣場即係油美苑，ok 果度入轉左去大本營，轉右前少少就係入口，唔sure就問下保安阿姐先拍卡入

我舊屋邨多層車場天台，條路闊到hihi，個位正常闊
泊天台$1170
實好快加價 多謝領展，屌你老母

Ps: 冇lift, 拎車要做下熱身運動

不過唔係九龍東 ot左

不過番工番觀塘，剩係識泊apm.......附近有冇好介紹

Thx 巴打

藍田有蓋$2000

秀茂坪6月排個啲宜家仲等緊

睇黎你唔近寶達 商場有層冇人用

5年由 1950》2520

屌你老母領展